Jogo da Vida

Desenvolva um algoritmo que execute 'um passo' do Jogo da Vida. As regras são bem simples:

- Qualquer célula viva com menos que duas células vivas vizinhas morre, por baixa população;
- Qualquer célula viva com mais que três células vivas vizinhas morre, por alta população;
- Qualquer célula viva com duas ou três células vivas vizinhas permanece viva para a próxima geração;
- Qualquer célula morta com exatamente três células vivas vizinhas se transforma em uma célula viva;

Você também terá que pensar em:

- Como representar a área do Jogo de uma maneira fácil de testar;
- Que 'valor' as células fora da área do Jogo terão. Ou o Jogo não terá limite de área?
